記性好真係好撚慘

記住曬佢講過既野
做過既野
一諗個心就痛到仆街

我知你會見到我係到叫春
亦都知自己既問題要自己解決
但我真係好掛住你

Ching I love u

我成日記返起自己講過/做過嘅柒事

魚b

人最大嘅煩惱就係記性太好

佢應承過你嘅野，係建基於當時佢還愛你
但當不愛你了，承諾亦冇條件去兌現了

但我淨係愛佢sorry

佢無應承我野啊
佢由頭到尾都對我好好
係我自己有問題者

最美的愛情回憶裡待續